法國火鍋似足豬餿！😩😩

岩岩食完火鍋

d人咩都dum落去煮！😨😨

食到一半根本同豬餿冇分別 ！！😩😩

十個嬲嬲😡😡😡